新巴個app廢過九巴

廣告要等5秒先閂到
又容易彈app

但到站時間準過狗巴多多聲

師兄好少搭新巴城巴？
細佬日日收工都係搭新巴城巴 但可以每日都錯時間
一個星期仲有幾日望住個Apps寫仲有幾分鐘到站 睇到第二架 第三架先到
無心機就唔好整Apps啦
至少九巴唔係咁先

我日日都搭，九成都準

我都係日日搭九巴同城巴新巴 點解咁大出入咖